[圍爐]條女連做和理非，罷搭党鉄都唔係好肯，仲要我陪佢搭

啱啱運動開始嘅時候，條女有一個月時間唔係香港，果陣每星期都會發下夢。
佢去完旅行返左黎之後，間唔中都會陪我發夢，但好多時有遊行嘅日子都會叫我陪佢出街去其他地方玩。我有試過同佢講我好想去，點知佢同返我講：「下 我覺得就算而家抗爭緊都可以去玩㗎啫。咁唔通日日都要好唔開心咁過咩」我知佢都好想陪我，好想同我去好多地方。但係每次發生緊事，然後我自己去左唔知邊，我真係覺得自己對唔住一班手足。我每次就係一路陪佢，一路tg。愈睇愈內疚，索性唔睇。
試過有一次有成班狗係屋企樓下同啲街坊對峙，然後我同佢落去睇。我知佢驚，所以叫佢係後面一個比較安全嘅位，然後自己去前小小有咩事可以盡幫。結果俾佢屌到仆街，又話我唔理佢又話我唔顧佢安全。
係開始罷搭党鉄之後，我都盡量罷搭。但有時真係太趕，都真係冇辦法，唯有照搭。不過每次入閘其實我都好內疚，每次我都諗起八三一，我真係好自責做乜仲去搭党鉄。但佢真係完全唔理，每次出門口都照搭，而明明佢屋企附近好多巴士。如果我同佢出街都盡量帶佢搭巴士，然後佢就開始閪面。又話搭巴士耐；個巴士站要行十分鐘先到佢屋企；呢排好唔安全，巴士站行返屋企危險。我真係俾佢屌左我好多次。有時我去揾佢搭巴士遲左又屌。啱啱出完街想搭巴士又屌我，話自己好攰想快啲返屋企。
我都好愛佢，但真係唔知可以點同佢講。想同佢講抗爭要融入生活，但佢真係唔會。佢都好黄，成日都會同我講下。但到真係影響倒佢生活，真係要佢抗爭，佢又唔肯。講真我唔係要佢做好多，只係都唔趕時間嘅話，做乜都唔可以搭巴士呢…

咁樣叫黃？呢啲叫自私嘅偽黃

價值觀問題
自己利益行先

我會分手，呢啲人好大機會為咗自己而放棄身邊人

Facebook: Kevin Hui

中文名:許家偉

中學:香港中文大學校友會聯會陳震夏中學

大專:HKCC

事源就係女朋友係facebook無啦啦有個三唔識七既人inobx佢

仲要問一唔一齊出去,真係唔知咩心態

係facebook PO下新聞扮同路人

實際上就係想借呢件事黎食女

絲打真係要小心

狗公ig:

條撚樣仲要好似有女朋友?
做佢女朋友真係慘

絲打們認住呢條撚樣,踢波既 小心佢

垃圾狗公咁撚鍾意消費呢場運動?

返去玩玩具啦屌你老母

絲打們要小心,好撚多呢種垃圾狗公借機搵食

特別係呢條死狗公 許家偉!!

唉…好攰
返工，發夢已經好攰
仲要同佢拉鋸
真係心很累

咁起碼佢唔係藍先 有時佢都會出下去

我有諗過但真係唔捨得同埋好愛佢

愛乜撚 你成個post都係數臭緊佢 扮乜野
唔再同你討論 咁有良心就出去開花啦仆街
實際上你同你條女又咪一鳩樣
你係黃多少少既和理非咁解

佢驚姐 同佢溫下書睇下呢半年黎發生咩事啦

你女友唔嫌棄你唔take care左佢先
你嫌棄人唔夠黃
依家打杖呀大佬
你要企前線ok但唔該唔好逼人地陪你前線 同埋做無後顧之憂照顧好親人女友先做前線好嗎
唔知你嫌棄左自己未

中出啦

十年後，你諗返起因為個ex 唔肯搭巴士而分手，你就會覺得自己好弱智

條女係自私
但如果我有女一定唔會帶埋佢睇狗
點知啲狗發顛會做啲乜呀，企後啲就冇事

不完美，可接受，要改善
對女朋友都唔好咁harsh
由淺入深罷搭鐵同將抗爭融入生活

分手啦 將佢留俾藍絲

又未去到分手。但你不滿佢又正常嘅
党鉄又好L安全咩，除左趕時間真係吾搭得囉。
我果次為左吾搭党鉄，係旺角都行左一兩個鐘先搭到車番屋企啦(果日旺角有堵路)